點解尖沙咀被射爆眼就咁大回響，印尼女記者被射爆眼就無咩關注度？

係相對無咁多關注
今次個女記者咩都無做，就被黑警射爆隻眼，家陣手無寸鐵無攻擊性的都會被黑警射盲。

永久失明

Fb好多post, 呢到都有, 不過注意力可能係槍殺到。
其實可以星期日中環攪集會, connect 印印。
要國際關注警渣對記者既暴力。

推

有冇新聞或者片link?

黑警還眼

實彈射手足，扭斷FA手，爆眼
全都要搬出黎罵

但另外有一段 唔係好清楚
1:30

究竟呢位手足點 頭部中槍!?

仲要佢都長住香港
始終0去1 唔同 1去2
仲要隔日又核彈

+1同感,國際聲音呢0-0...

大家唔好遺忘佢 不過我知道佢個律師好勁 希望可以幫佢告鳩d popo